連登仔旅遊警示

菲律賓
屈你販毒
由你做人質比人殺

印度
姦殺不多講

中東地區
ISIS,恐怖份子

柬埔寨
野人世界，恐怖份子啲friend

中國內地
食物中毒，人斬人，扒手.........

韓國
大男人假到死

歐洲
除咗英國好少少，一街都扒手

漏咗一個
深水埗
比蝻蟲扒過錢

新北市又加分